馬些路算唔算係控球最好嘅球員？🤔

佢控波嘅技術 好似個心係連住咗個波咁
知道個波係邊嚟 想踢去邊就一定到個個位 想個波走邊就一定走到

雖然講控球勁 好多球員都好勁 美斯 魔迪不在話下

馬些路係真係一個好全能嘅球員

真，佢次次殺到上去都做到出波，出唔到都控得返

攻又得 守又得

我覺得filipe勁過佢

見你話佢守得就知你sick波

守還守 唔通0失分咩

佢有啲位係好到位一腳偷走個波 個下真係守到喎

最勁既後防

恩尼斯達
美斯
朗拿甸奴
貝碧托夫
托迪
辛迪卡蘇拿
施丹

足球上帝美斯贏9條街

佢算唔算俾美斯撚得最多嘅球員

系 馬些路次次踢個波去死角場場40比0唔係問題

佢同桑法蘭早幾年真係跑上跑落 助攻助守

我覺得果幾年馬體會咁勁主要有佢地兩個，同costa，桑法蘭出波真係好勁，filipe就技術超好，兩個防守又強，桑法蘭今年都唔知重有無得踢

山齊士全能過佢

Yes 樓豬sick ball

上季先比人屌放題

依家成隊巴西,得佢同尼馬有以前果種森巴味
其他真係不了

有冇後防係進攻方面好過佢

左閘嚟講Bale

系

撚羊

拉莫斯